林鄭戴過的Bra

林鄭戴過的Bra~
當初的豬毑乞丐印著我好蝦~

喂 唔駛貼圖架啦
晨早流流唔好咁嚇人啦

幫大家圖化成個過程
遲啲過咗廿三條冇得post呢張圖架喇

曲線支持廿三條？

直線反對廿三條

屌